意大利盃祖記2分鐘丟2球0-3出局 垃圾C朗豪無建樹

香港時間1月31日3時45分（意大利當地時間30日20時45分），意大利盃8強又賽1場，祖雲達斯作客0比3被阿特蘭大淘汰。基亞連尼上半場受傷下場，阿特蘭大隨即在2分鐘內連下兩城，執教祖記達到250場的艾歷尼被罰出。終場前，迪施基利奧送禮，杜萬-沙柏達攻入此役個人第2球。

兩隊連續3個賽季在意大利盃相遇。2017年8強賽，祖記主場3比2晉級；去年4強則兩個1比0雙殺對手。魯加尼頂替上週末聯賽受傷的邦路斯，比真歷得到輪休，基迪拉和賓坦古出場，巴爾納代斯基壓過道格拉斯-哥斯達出戰。阿特蘭大是今季意甲入球最多的球隊，比祖記多出4個（47比43），但2004年意大利盃2比0之後對祖記不勝（5平21負）。近8輪意甲攻入14球的杜萬-沙柏達領銜鋒線。

一開場，伊利錫下底傳中，沙柏達蹭射被斯琴斯尼得到。亞曆杭德羅-高美斯開出角球，吉姆西蒂頭槌稍稍偏出。巴爾納代斯基送出過頂球，C.朗拿度停球力量稍大，助理球證舉旗示意越位。德魯恩傳球，亞曆杭德羅-高美斯拿球內切，禁區邊緣打遠角被斯琴斯尼托出底線。

伊利錫受傷倒地，隨後被帕沙利奇換下，隨後基亞連尼也出現傷情，主動要求換人，簡斯路後備出場，迪施基利奧改打中堅。阿特蘭大第37分鐘首開紀錄！剛出場的簡斯路後場右路在卡斯塔涅緊逼下將球帶向中路，在轉身擺脫時被卡斯塔涅斷下，卡斯塔涅突至禁區前沿推射鑽進右下角，1比0。

祖記2分鐘後又丟一球！亞曆杭德羅-高美斯左路斜插傳球被祖記後防漏過，帕沙利奇停給杜萬-沙柏達，杜萬-沙柏達轉身擺脫兩人盯防，右側距門13米處抽射入近角，2比0。艾歷尼沉不住氣了，脫下大衣提出抱怨，認為阿特蘭大在中場對戴巴拿犯規在先，結果被球證帕斯誇罰出，基亞連尼也起身與第四球證理論，帕斯誇要求他回到坐席。

C.朗拿度被托洛伊放倒，左側距門22米處主射自由球打在人牆上，祖記隊員抗議對方手球，帕斯誇不予理會。隨後戴巴拿右側距門25米處左腳自由球也被人牆擋出。

下半場一開始，戴巴拿右腳踝受傷倒地，一瘸一拐走到場邊，比真歷等隊員開始熱身。巴爾納代斯基開出角球，魯加尼頭槌偏出。戴巴拿被道格拉斯-哥斯達換下。祖記開出角球，阿歷斯-辛度頭槌擺渡，基迪拉在門前14米處淩空射門被貝里沙封出！

比真歷換下基迪拉，祖記用完了換人名額。道格拉斯-哥斯達帶球突破時撞到杜萬-沙柏達倒地，好在並不嚴重。祖記第86分鐘再度失球！阿特蘭大門將貝里沙開大腳，帕沙利奇頭槌前蹭，迪施基利奧胸部停球回傳太輕，杜萬-沙柏達斷球趟過出擊的斯琴斯尼，在門前7米處左腳推進空門，3比0。補時階段，巴爾納代斯基送出過頂球，C.朗拿度左側小禁區角上左腳淩空抽射高出。

阿特蘭大（3-4-1-2）：1-貝里沙/2-托洛伊，6-帕洛米諾（89‘馬謝洛），19-吉姆西蒂/33-赫特布爾，15-德魯恩（90+’霍森斯），11-弗羅伊勒，21-卡斯塔涅/10-亞曆杭德羅-高美斯/72-伊利錫（27‘帕沙利奇），91-杜萬-沙柏達

祖雲達斯（4-3-3）：1-斯琴斯尼/2-迪施基利奧，24-魯加尼，3-基亞連尼（27‘簡斯路），12-阿歷斯-辛度/6-基迪拉（71’比真歷），30-賓坦古，14-馬杜迪/10-戴巴拿（61‘道格拉斯-哥斯達），7-C.朗拿度，33-巴爾納代斯基

球證唔判番三球12碼比佢射？

C.朗拿度被托洛伊放倒，左側距門22米處主射自由球打在人牆上

射人好準

咩話？3:0？
挑戰自己既我朗成功終止祖記本身訓係到都拎到既意大利盃5連霸？

有R連拎, 呢啲盃仔豪比佢la..

決賽先生

又要提返，2014世界杯葡萄牙對德國，c朗離門40幾碼自由球，都可以省中單人牆拿姆，真係好深刻

原來有Ching已經po咗，sor